男友承認一齊之後仲keep有叫雞...

佢話比以前少左好多...我問係咪以後都會..佢話有可能 咁係咪唔使再一齊啦?

散啦，仆衛您只係免費g

小心中性病

我係男都想像唔到竟然會咁大方承認呢回事
若果我係女 都寧願對方繼續隱瞞 因為一定接受唔到對方有叫過雞 正如自己條女有做過雞一樣咁難接受

你係咪好差服務阿？

唔通等有性病先黎後悔咩

俾人發現唔求你原諒，仲話以後會叫
喊住跪低認錯都可考慮吓原諒（沒收財務同活動自由）

但我真係好唔捨得可以點做

戇撚鳩

叫雞姐 犯法呀？

做雞囉

唔捨得咪繼續一齊囉
接受唔到咪分開囉
仲可以點

你條仔姓林？

每次扑野收返錢

你去做雞佢去叫

分手啦.一間成口椰菜

一齊叫lo

分啦
遲早叫你貼錢畀佢叫雞
隨時貼埋大床

人永遠都咁扮野又犯賤
接受唔到咪分手囉咁簡單
講咩唔捨得，咁姐係接受啦
接受咗咁你開po黎做咩9
好好地同條雞蟲生活落去，唔好扮慘
唔係響度撚化d連登仔
要人幫手鬧你男朋友，但又唔分手

你唔俾佢屌？

因為一直都好地地 我好中意佢 突然知道呢個消息 突然就要分手 叫人點接受 求大家屌醒我啦

同你做唔駛錢，
同雞做比三幾舊，

散唔散，自己參透下

唔洗分手
你去叫返次鴨同佢坦白
咁就打和皆大歡喜

樓豬間接認自己係家禽

冇呀

分手啦，最基本既尊重都無
不過睇撚死樓主都係犯賤果啲黎，點都唔會分

你也是雞

呢樣真，樓主可以試下同男友去同啲雞玩幾P
咁樣你男友會更加鐘意你，對你好啲

其實佢講緊個隻雞會唔會係你.....

痴線仲諗緊分唔分

樓主秦國人？

有個朋友 佢去探佢女朋友
條女會帶佢去叫雞 仲會幫佢揀埋女 一齊discuss 邊個皮膚好 大波

d秦妹完全唔會考慮話咩花心呀
爛滾仆街呀咁

純粹係用錢買自己俾唔到男朋友ge services

都有叫佢記得戴套ge

搞到佢都有d 唔好意思
呢d真係100分女朋友

如果你男友同你一齊之後唔再去叫雞

咁佢當你係咩?? 係雞呀??

我覺得唔好分，你倆個無謂害人啦

你俾佢屌 佢都叫 真係雞蟲黎嫁wor

分完手轉過頭你就唔會唔捨得

分手啦

連厄都唔諗住厄你

收錢啦

有幾撚大隻系？
個個都叫雞架啦 話唔叫果D呃緊你咋

到時野埋啲性病比你 仲會唔會唔捨得?

佢咁坦白 直頭係好男人啦
你諗下 佢不嬲叫開雞 佢一定唔係貪你塊系
仲同你一齊 唔係真心愛你係咩 你估500好多咩 呢個男人一定係你真愛 真命天子

佢係真男人，要珍惜

承認 咁笨實既男朋友 要唔要都罷啦

犯賤 咁都要開post問人?

叫鴨好貴

有無病都後話 佢明知會咁令你傷心都做得出都唔駛諗了

同埋再公廁既女仔 當一個星期5日都得閒搵唔同仔搞
都唔夠一隻雞幾個鐘接既客量啦 仲要係幾核突幾老既男人都搞得
你男友咁污糟都搞得落
都係比性慾控制哂既廢柴黎

好污糟 你次次見到佢都會有呢種感覺